擔心無菇警二代被杯葛...

強烈建議政府 強制 警二代必須於大灣區返學 培養忠黨愛國情操

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

一定

強制終送

放心, 一定幫黑警二代壽終正寢

好提議！
率先成為示範家庭，抓住澳大灣區重大機遇！
共建繁榮安定的大灣區生活圈，由警二代開始！
祖國同胞熱烈歡迎愛國新一代，回到祖國懷抱！

同意好擔心佢哋比啲暴徒子女渲染